貧病我都分一半 怎麽你 只誇張你苦

苦 不想分手只要吃些苦

當你維護 誓約 總可不顧一切災劫也同赴
何日變得只關顧 只關顧 一己的髮膚

i fuck u

因此不要迫我清理我門戶

我們的愛情 到這剛剛好

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

唉。。好負。。